6G競賽開打！美國日本將合作投資45億美元 對抗中國

6G競賽開打！美日將投資45億美元 對抗中國大陸

編譯林奇賢／綜合外電

2021年4月18日 19:23

美國總統拜登和日本首相菅義偉在峰會上同意共同投資45億美元，用於開發下一代行動通訊技術「6G」。
日經新聞報導，根據美日兩國領導人會後公布的文件，兩國會將這筆投資，用於研究、開發、測試和部署安全網路，以及先進資通訊技術，「美國已承諾負擔25億美元，日本則是20億美元」。
兩方還追求「安全與開放」的5G網路，其中涵蓋開放網路架構（O-RAN），顯示美日領導人有意在中國大陸為首的通訊網絡之外，再打造一套替代方案。

直接跳過5G , 識玩

一步一步打殘d垃圾華為機

5G 收皮

用都未用就收檔

市民用既5G真係搵笨柒

5g衰在未有殺手級應用

價錢加1xx，但慢到死，重要無左無限

2019年2月22日
5G網絡是近年的熱門話題。美國總統特朗普（Donald Trump）周四（21日）在Twitter發文稱：「希望美國盡快擁有5G、甚至6G網絡」。這番言論隨即引來網民嘲笑，稱他根本不了解科技。

2021年4月18日
弊燈6G競賽開打！美國日本將合作投資45億美元 對抗中國

落個預言：
到最後 All talk 4年後繼續5G

好事黎 華為5G 係外國陰D陰D低調起撚拎埋D版權入侵灑 直接跳過佢好事

今時今日既日本已經冇咗科學日新月異嘅感覺

比班老害壓住有撚人想創新咩

總之戀童講嘅就啱啦

唔係跳過,本身佢地都有5G技術,只係中共以本傷人

2g,4g,6g

1g,3g,5g

人地根本隨手都6、7、8G
你條傻閪拎住5G當發現新大陸